 30  Bu bedda birribekkang wanjh yikahwi bininj birribolkbawong kumekbe kunred dja birrihrey kore Jesus bu birriwokbekkayikenh. Jesus Benbukkabukkang Nawu Disciples Bu Kabindimang Birribuyika Bininj Nuye